泛民總辭同老衲永遠離開連登一樣，都係自在拎黎擦存在感

屌

衲dee直認不諱， 好野

飯民糉糍
宮老退休
流浮山刀手
衲狗完寂